\begin{question}
  Decomprimeer de gegeven bytes gebruik makende van LZ77.
  \begin{center}
    \hex{00 00 50 00 00 4f 00 00 4c 01 01 4f 05 02 50 07 03 4f}
  \end{center}
  De relatieve positie en lengte van de matches zijn telkens voorgesteld d.m.v.~8~bits.
  Noteer hieronder het resultaat van decompressie (in tekstvorm).
  \vskip5mm
  \begin{center}
    \answerbox[width=6cm]{BABARRABARBER}
  \end{center}
\end{question}
